有冇人鍾意申世景

本身覺佢啲戲好屎 但睇完套run on 又覺得佢好正

好gfable

波好大

好想滅佢面豬燈

面癱
佢好似有開youtube

可惜佢次次都比人話係收視毒藥

樣靚撘夠

但佢好似冇乜整容

唔知，係幾靚
有d似李沇熹

佢真係笑喊嬲驚都係同一個表情
靚係幾靚既

睇佢youtube好有氣質

佢啲英文好好

Run on 好好睇

戲都唔差呀 可愛

識波

Push

有
亻巨好Pure&好True

高配版馬賽

Lm

當年睇highkick2，第一眼就認定左做女神

第一套睇佢係fashion king
但個結局on9到

係幾靚
有時笑得好靦腆 好吸引
現實好少遇到呢類型
利申 毒撚

不要說了，最尾劉亞仁無端端死左睇到O撚左
咁多年暫時最好睇係Run On，第二係六龍飛天，第三係樹大根深
佢揀親拍既現代劇劇情總係有d奇怪

迷情鋼刀男
河伯的新娘